<gameList>
    <game>
        <path>
            ./Lufia &amp; The Fortress of Doom (S)/Lufia &amp; The Fortress of Doom (S).zip
        </path>
        <name>
            Lufia &amp; the Fortress of Doom
        </name>
        <desc>
            Los Sinsitrals, cuatro maestros de Doom, llegaron a esta tierra en su isla flotante hace 100 años. Comenzarás tu búsqueda viajando en el tiempo para unirte en una tremenda batalla contra ellos, y determinarás el resultado. Cuando regrese a la actualidad, usted y Lufia, su acompañante, deben unir fuerzas con otros dos para evitar que los Sinistrales recuperen el control de su mundo. Será una tarea larga y difícil: esta tierra es más grande que la de la mayoría de los juegos de rol. Y al final, el equilibrio del destino será anulado en un concurso de amor y traición que podría destruirlos a todos.
        </desc>
        <image>
            ./images/Lufia &amp; The Fortress of Doom (S)-image.png
        </image>
        <video>
            ./videos/Lufia &amp; The Fortress of Doom (S)-video.mp4
        </video>
        <marquee>
            ./images/Lufia &amp; The Fortress of Doom (S)-marquee.png
        </marquee>
        <thumbnail>
            ./images/Lufia &amp; The Fortress of Doom (S)-thumb.png
        </thumbnail>
        <rating>
            0.7
        </rating>
        <releasedate>
            19931204T000000
        </releasedate>
        <developer>
            Taito
        </developer>
        <publisher>
            Taito
        </publisher>
        <genre>
            Juegos de rol
        </genre>
        <path>
            ./Marko's Magic Football (Europe) (En,Fr,De,Es)/Marko's Magic Football (Europe) (En,Fr,De,Es).zip
        </path>
        <name>
            Marko's Magic Football
        </name>
        <desc>
            Bienvenido al mundo de Marko, un mundo de locura de dibujos animados. Experimenta la mezcla adictiva de habilidades de fútbol y acción de plataforma que se combinan para crear una experiencia de juego magnífica. Agregue los gráficos más increíbles que haya visto y el resultado es el Magic Football de Marko. Es como jugar una caricatura.
        </desc>
        <image>
            ./images/Marko's Magic Football (Europe) (En,Fr,De,Es)-image.png
        </image>
        <video>
            ./videos/Marko's Magic Football (Europe) (En,Fr,De,Es)-video.mp4
        </video>
        <marquee>
            ./images/Marko's Magic Football (Europe) (En,Fr,De,Es)-marquee.png
        </marquee>
        <thumbnail>
            ./images/Marko's Magic Football (Europe) (En,Fr,De,Es)-thumb.png
        </thumbnail>
        <rating>
            0.55
        </rating>
        <releasedate>
            19950201T000000
        </releasedate>
        <developer>
            Domark
        </developer>
        <publisher>
            Acclaim
        </publisher>
        <genre>
            Plataforma
        </genre>
        <path>
            Ruta
        </path>
        <name>
            God of War
        </name>
        <desc>
            l juego comienza cuando Kratos, convertido en dios de la Guerra, amenaza con destruir a toda Grecia, ya que un espartano lo invoca para lograr la &quot;Gloria de Esparta&quot;, luego llega Atenea y le dice que no destruya la ciudad o ya no podrá protegerlo, pero Kratos la ignora y se lanza desde lo más alto del Monte Olimpo a la ciudad de Rod
        </desc>
    </game>
</gameList>